放灰，每隔兩日就俾個manager

佢自己又唔講清楚，
成日都唔知佢想要乜，
又躁底唔想理解其他人做緊乜，
好唔夾
頂唔順，明天遞信，勁想補錢即走

補咩錢 日日返去玩手機佢即炒你

佢即炒咪佢補錢俾我？

完全相同，不過我果個直頭係老細，好戇尻，又唔撚講清楚佢想點，每隔兩日又屌一獲，佢又成日唔係到，完全溝通唔到

準備星期一請病假見工，星期三遞信

信已遞

咁廢

依啲返工成日屌人既人， 真係不得好死。 都係打工啫， 駛唔駛咁銀樣

鬥hea

認同，人緣自然差，早走早着

雖然遞左信，但衣家仲要對住個manager 一個月，都有壓力……想像唔到如果冇遞信既話，夾硬返工會有幾大壓力……

我都遞左信，仲要對多4日個老細 好撚想賠錢即刻走

對住佢多一秒都慘撚過食屎